點解貓狗片會睇極都唔厭

YouTube facebook 啲貓狗片望一眼就會一直睇到尾

相都會

想同佢激情濕吻

摩牙

佢好多口水嫁
頂唔頂得順

最尾嗰張尷尬而不失禮貌的微笑

狗
貓

貓好仆街，狗先正

好鐘意睇柴

我反而奇怪點解香港冇動物youtuber.....
台灣求其都數到幾件....

就係睇佢地點仆街 好笑

最近睇哈奇士個D片 好正

土地問題
加上香港不嬲都唔係一個animals friendly既地方